Skvělé prázdniny
Podle mě skvělé prázdniny jsou když je strávím s kamarády , v Egyptě . Třeba pojedu do Alexandrie .
Tam je Staředomoře , myslim si , že Alexandrie je nejkrásnější město v Egyptě pro Egypťany .
Takže , chci s kamarády jet do Alexandrie , uděláme dobrý program . Třeba ráno chodím k moři plavame a oplalujeme se , hrajeme fotbal na plaži .
Odpoledne jdeme spolu na obět , a večer chodíme na prochzku .
Alexandrie také má hodně krásných památek , takže pojedeme tam na návštěvu . já mám rád jít na rybu .
Myslím si , že je to skvělé prázdniny .
